宋帝昺逝世740週年 宋王臺站都未通車

睇怕750週年都通唔到